[耳仔] 推介一間淘仔既耳機線 我希望有玩耳機香港人可以入去支持下

入到去大家就明我講咩
我自己都買左條

味入先估 天華

呢個不得了！

推

貼手機淘寶，大到乜9都睇唔撚到

感謝分享

淘仔我覺得Time Audio同Lyre Acoustics唔錯

Lyre Acoustics同水月雨夾開
會叫做比起唔少DIY小作坊顯得正規啲

好似直頭係水月啲分廠來？佢旗下都有唔少靚野，水光、紫羅蘭、青絲我都覺得幾好